求投資老手 想學投資賺錢 首先要點？

因為都幫自己人生諗下 無理由打死一世工
好想學識錢滾錢 求連登巴絲教教！

有人嗎

睡了嗎大家

認真好想學

我呢輪都賺夠 想比d 機會其他人賺

連登有無人熟投資

多謝你粉紅乳頭先

有都唔教你啦

岩...